星座分析，好撚準，中晒😱

白羊座 3月21日 ～ 4月19日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

金牛座 4月20日 ～ 5月20日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

雙子座 5月21日 ～ 6月21日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

巨蟹座 6月22日 ～ 7月22日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

獅子座 7月23日 ～ 8月22日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

處女座 8月23日 ～ 9月22日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

天秤座 9月23日 ～ 10月23日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

天蠍座 10月24日 ～ 11月21日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

射手座 11月22日 ～ 12月20日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

魔羯座 12月21日 ～ 1月20日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

水瓶座 1月21日 ～ 2月19日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

雙魚座 2月20日 ～ 3月20日
外表堅強，內心脆弱。不容易向別人傾訴自己的情緒，但心底仍渴望一段真正的友誼

唔通真係同出世時星星住置有關

我估都係啦⋯⋯⋯

正評 好準

我係咪唯一一個擁有十二星座既人

中晒 第一次覺得星座係準

on9

中

多重人格

仲有我

好好笑

太準了!!!!

冇得話唔準喇好嘢！

準

超準
皮已正

原本仲笑9 d星座撚
點解可以準到咁恐怖

從此對星座改觀

好準 磨牙

之前都唔信 睇完呢篇先知原來星座同性格有咁大關係

好準

太準了！！！多謝大大無私分享！！ 借分享！！！

準到

中哂

屌打星座撚

第100個正皮

準呀

不服來辯

同意請轉發

Diu 咁撚準既仆街

正評 上一頁

坐關愛座嘅我都中

有冇人同我一樣肚餓會想食野架

利申獅子

評已正，從未試過咁了解自己，多謝樓主

想屌白羊女，咁堅強點追好

中晒。 我有齊哂12星座特精😱

好準，我要屌西

啱呀ching 中晒

超準

本身唔信星座 睇完原來咁準

我以為得我係
利申:金牛

乜野事 咁多正評引晒伏

原本唔信

本來就唔信星座 而家信

評已正，好準

好中

想溝白羊女應該點做

唔準

我同你一樣呀！好準！
利申：人馬

我都係，即係我同你係同一類人

留名學野

即係你12個星座都唔係，唔通你係第13種星座？

我仲有小小保留，因為冇講蛇夫座

利申:馬夫座

人獸